雲爺爺去地盤 vs 熱狗去地盤

熱狗洗唔洗著咁多

爺爺好撚型

如果佢地係香港做地盤會係咩職級？

爺爺=director